如果你覺得楓林網係盜版比人Ban係抵死 正常 咁你以後都唔好睇av

如題

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

成班道德撚睇完av吊鳩人地盜版

睇開R18

DMM 買野好平

盜版俾人bam都係情理之中
他日盜版AV網 俾人bam都冇得怨
叫春絕無意義

點可以攞埋一齊來講

睇AV我會射精㗎，啲精氣神甚至係啲好運都會射出來去咗女優度，I’ve pay already..

同睇動畫唔同，乜嘢都唔付出on99

只係想狙擊嗰啲自己睇盜版av 但係又覺得楓林版被bam 係抵死既雙重標準道德撚 原本比開錢用DMM同R18 既就

唔同喎弱智仔

pornhub 果d 係買左版權播的

姐係師兄原來一次日本都未睇過 扮乜撚野姐

佢幾時有淨係講日本AV?

佢條標題assume 左所有線上av 都係老翻喎

吊你咩 人地擺明講緊老番av網 做緊對比啦 師兄 你咪出黎柒啦

佢擺明講緊上網睇既都係老翻喎
你文盲就咪學人加把口啦

你睇唔明人地講乜 我可以當你冇讀書 但你再咁柒落去我都幫你唔到

你理解多次佢條標題：

佢係assume 緊
所有睇免費av既 = 都係睇翻版

所以既然都係睇翻版，就無資格屌人睇楓林網翻版

但現實係av 都有免費而唔係翻版，例如pornhub

明未？弱智仔

再公仔畫出腸：

睇pornhub 係咪=免費睇av 先？
係既話，咁邊有睇緊翻版？

無睇翻版，點解無資格屌楓林網？

明未呀柒頭